周圍都爆武肺 但點解地盤可以無事？

我都想知

唔係無事 係未有事

仲有cctvb 咁多人出入點解都無事？

不過聽講tko有個盤今日停
聽講好似有人中
求fc

地盤工作要留神
落場叫鷄更醒神

白田村咪出左事囉

地盤點會肯停工
contactor 停一日就claim爆consultant EOT

㩒得住架咩

之後consultant 會話
clients(政府)都唔停工
我地點敢停

因為有矽肺就不會有武肺～

中左咪去叫下雞出身汗
咩事都無哂

點會無呀 幾個地盤啦 不過禁住左唔爆出黎姐。
KT TKO WKL

將軍澳工業邨有個盤今日停咗
唔知係唔係有人奶嘢

邊一期

地盤好多外勞 一爆就大獲

講左半年

應該係有
我老豆成日同佢班同事傾電話

又話呢個今日面青口唇白
果個咳到就快肺甩

因為合約制度下，除非發展商主動叫停，否則大判自己話叫停嘅話，條數要自己咩

所以地盤老細會用盡一切手段唔比地盤停

咁你係地盤大佬，如果有人中，你會大事化小 小事化無，定係咩都報出嚟?

呢兩日有地盤中左

FC係有人奶野

但上面禁消息禁得好勁

緊係禁啦
業主唔容許停工
爆埋業主個邊先有得諗

要煲大到通晒天先有機會停工

最大問題係出事果班同我地好L近呢

中左好返埋都唔知啦